話要燒村既入一入黎

燒你老母村咩
我全家5口全部人每次遊行都出黎
乜撚野文宣、派傳單、補給品乜柒都有一齊做
你試下燒村 我敢講大撚把元朗手足即刻係咁先
好心你班話要燒村既用用腦

1. 果幾條村好撚多手足（包括我全家）

2. 果日出去果班白衫有最少一半都唔係村民/原居民

3. 你咁樣咩都唔理一黎就燒村一獲熟同佢地有乜撚野分別，咪一樣搞埋唔關事既人

你當我on9又好咩都好
或者你覺得元朗啲手足多一個唔多少一個唔少
你係咁諗你咪燒 燒完你就同班白衫一撚樣

想收班友皮用用腦 你影響我地生活唔緊要
革命有犧牲我明白 但唔撚會係人命下話？
你話cut水、電、上網我完全唔介意
你地捕佢地出黎打獲勁既我都非常讚成
去撚狗係咁報警話有違禁品我都無所謂

但如果你堅持要燒村既 就係咁先

死全家

恐襲預咗要還，拉

話要放火屠村嘅入一入嚟

又話自己唔係元朗任何一條村既人
你依家好撚驚呀？

咁你地當時又去咗邊，唔見你地出嚟幫手

講到咁撚多手足

燒埋樓主全家
完

上次都有一堆人話自己住入面

咁唔該你督下灰，誓鏟絕呢班鄉黑賤種，要呢班班畜牲訓唔安樂。

呢篇文同722一模一樣，班鄉黑上黎吹曬和風，仲要開幾個一模一樣既post，

入一入黎，入你老母

進化下啦

拉

咁要燒邊度 你開句聲就得架喇
班牛屎佬點都要死架喇

咁你自己燒啱人先，手足就唔燒

或者你喺屋出面貼香港獨立唯一出路嘅標語俾手足識別

你好撚勤力喎 連開幾個post求人唔好燒村

啱呀 樓豬識佢地咪督下灰囉
唔督就收皮啦

上次721又有樓主呢類人
仲有冇第招

好亂呀你究竟係唔係住係元朗
屌你老母專業啲啦，用錯acc帶風向呀

一時又唔係條村，一時又全家係條村
大佬呀，帶風向專業少少好唔好
定係你用緊黑暗兵法

722 連出十幾個Po 你好驚呀？

半年死左幾多手足，幾多女手足俾人姦

希望你都明白

牛屎佬又出黎扮手足
你自己村內攪得掂交個人出黎未信你囉

都唔知樓主驚乜柒，打咁多字晒時間。你慌班鍵盤戰士敢燒咩，最多咪係你村口掟住汽油彈落地下再打飛機

老實講，要報仇要用腦，燒得村嚟自己都俾狗拉埋，再唔係自己走唔切燒死埋。

牛屎飛死全家

好人好者住元朗